咁多位我而家去緊金鐘有冇咩政府機構要去參觀

洗唔洗通知在場人士轉參觀立會政總
或其他政府設施？

金鐘政府合署？

WC 仲多大廈可以參觀啦

而家響入境大樓

下一步去邊好